[現實政治] 而家就係需要硬碰，乜嘢智取

獨你老母咩港獨，黑社會都打唔贏
連登仔可唔可以面對現實，唔好再講咩智取唔夠人打就係唔夠人打。

唔夠打就正視問題，諗辦法解決佢

光頭警察其實講得好啱，佢根本唔怕，我哋就係唔夠實力，因為根本無嘢威脅到佢，佢今晚都係無穿無爛，返屋企大覺瞓。起底？佢全家又唔會少忽肉嘅。

現實政治就係咁，講力量，鬥拳頭大。你要比敵人更凶狠更殘忍，先會令對方驚。

推

槍杆子裡出政權

啱，世上所有政權都係咁嚟

智取本來明明係喺多次硬碰之中嘅另類
依家啲人講到可以冇付出

今次唔比個教訓d黑社會
下次就次次出黎打9你班人
下次就唔只係元朗打 全港都打

你攻怕流血
依家唔攻都爆晒頭

唔係，我意思係唔知點解連登好多呢啲怪論

屌你老母

剪下上網線個D智取都幾好呀 成本低影響大
各有個做啦

D撚屌和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

727，入元朗！

泛民打手驚撚到全面進場。

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

幾日風向可以轉咗咁多
你話冇打手我都唔信